{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122976736/paju-rock-self-check-in-motel-paju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698852789583&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233183135&selectedRatePlan=294424363&expediaPropertyId=66311773&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 락 무인텔"
    },
    "text": "坡州ロック無人テル (파주 락 무인텔)\n坡州ロック無人テルは宿泊のための優れた選択肢とされています。 その理由は、ここで無料で提供されるWiFiとセルフ駐車の特典を活用できるからです。ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "坡州ロック無人テルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルでは、無料のWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルには19個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルのチェックイン時間は19:00からです。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルではどのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細については、宿泊施設に事前に連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "坡州ロック無人テルの周辺に喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "坡州ロック無人テルでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 544
    }
}